Dorian nam het briefje op en las het aandachtig door.
Dan hij aanbelde de bel en gaf het aan zijn bediende, met de opdracht om terug te keren als snel mogelijk en om de dingen met hem mee te nemen.
Toen de gang van de hal dichtging, begon Campbell nerveus en stond hij op vanuit de stoel, liep naar het schoorsteenstuk.
Hij huiverde van a soort van ague.
Bijna twintig minuten lang sprak geen van de mannen.
A er gonsde vlieg luidruchtig door de kamer en het tikken van de klok was als het ritme van een hamer.
Toen het klokkenspel toesloeg, draaide Campbell zich om en keek Dorian aan Gray zag dat zijn ogen vol tranen waren.
Er was iets in de zuiverheid en verfijning van dat droevige gezicht dat hem woedend leek.
"Je bent berucht, absoluut berucht!"
hij mompelde.
